諗住9月中去台北,有咩好介紹?

之前同屋企人第一次去台灣,感覺幾好
諗住9月中再去多次
暫時plan定去4日
Day 1: 到酒店先休息下,夜晚去西門町(之前去係朝早,完全冇野睇 )
Day 2: 想去下台北出名D博物館OR文青地方
Day 3: 去宜蘭玩一日,夜晚返台北
Day 4: 朝早check out,行一陣,最後返香港

我依家煩梗既係Day 2有咩地方值得去
之前有人話故宮博物院悶到仆街
想問下各位台北有咩博物館OR文青地方係值得去?

去叫雞

華山文創園區囉，文精必去

去 蔣介石/孫中山個博物館囉 再唔係去誠品個旗艦店 我記得附近有啲藝術/創意社區 設計味幾濃

中正紀念堂之前去過
誠品旗艦店=松山文創區?

宜蘭太多嘢可以做 一日邊夠

屌你台妹咁正唔係唔試下呀嘛

唔知你要邊類型先會唔悶
因為台灣各地都有唔少博物館/紀念館

文青地方好多
例如上面巴打講既華山/1914
我覺得例如有些在商業區旁的小社區
大學區附近咁
以至一間小cafe
我諗都算係卦

食家

其實個到只有一個景點想去
所以一日就得

同埋順便問下
西門町有咩一定要食OR一定要玩?

去“三兄妹“食冰
帶定筆去留名，反攻韓狗
（該店牆身可以任寫）

幾多個人
4-5人可以包車一日遊

有間賣苦瓜茶 好撚多人排隊 幾好飲 唔好排錯 有兩間連埋一齊 但其中一間勁拍烏蠅

名唔該?

毒撚一個人去

最後咪又係去左誠品

去新北市加附近的雞

腳底按摩岩唔岩?